民陣星期日請嗌：「釋放民運人士、追究屠城責任」

為近年所有政治犯發聲！

我講緊香港嘅民運人士同星期三嘅屠城

如果今次俾人拉咗既手足俾人用暴動罪吿 香港只會瀰漫白色恐佈 繼續沉淪 帶來既危害未必低於逃犯條例修訂
一定要問責 一定要撤回暴動指控

同意

其實真係應該all in
一股作氣，乜鳩野都同佢清曬佢

撤回呀

撤回逃犯條例，撤回所有檢控

太長, 應該諗d四個字既口號

平反612

釋送被捕人士
追究開槍責任
結束林鄭專政
建設民主香港

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

撤回

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

屌你老母 我地目標只有兩個字 撤回

我哋一定要抗爭到底

平反612
建設民主香港

支持!!!
唔好再叫咩反送中!!! 愈叫愈怯!!!
要叫香港憲法保衛戰!!!!

推翻港共政府

推!!!